一鐘意果個人就忍唔住發佢脾氣

其實只係想佢酸 想佢tum
但咁樣只係會令人反感
點解我仲未學識

我都係，以為佢會明
最後搞到分手咁濟

屌你老母 我好撚鍾意你啊

仆你個街
遲早條仔實打你一獲金

最慘係其實只係單戀

巴打我明
我地要學識唔好咁

到底咩係鐘意

其實係 但單戀又好難直接講

屌你老母 哪有仔

點知發佢脾氣就激走左佢

仆街我都係 會hea9佢

麻撚煩咪你呢啲 男人最憎，幾索都係咁話。

即係咁換個角度諗， 你條仔一日到黑發你脾氣要你氹跟住話因為鐘意伙先發你脾氣， 你問心你會唔會接受咁撚on9既理由？ 唔好同我講女人就係鐘意俾人氹， 男同女都鐘意俾人氹唔鐘意氹人架啦。成熟D, 凡事係對方角度設身處地諗吓， 咪咁自私， 唔係好快散， 冇仔會頂得你順，個世界唔撚係圍住你轉

講得好

脾氣差就差la

一日三幾次發脾氣
你仲你張三豐咩（瘋）
想發脾氣 發癲等人著緊你
證明你本身冇野令人留意你
最撚憎呢種女仔

人嘅耐性係有限 會慢慢磨滅哂

以為自己出po

i know that feel